關愛座hunter入一入嚟

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

LIHKG @ Android

你到依加都未解釋你點解開分身問我有冇同你做過愛wo

同埋
點解雨革完
即刻去大陸做野
香港冇得做？
一做就四年
做完即刻來香港搞所謂抗爭

[

分身負評大賽＋分身投訴轉台倒數開始

到底關狗會用咩招呢？
1：分身負評
2：轉移視線
3：直接話你五毛
4：潛水扮睇唔到推其他post上來
5：同admin哭訴要求轉去政事台

關狗既同事開始入來了

五毛關死撚返大陸教書啦屌你老母垃圾五毛狗

關狗開始推其他post了

雨革之後仲返大陸做野真係

respect respect respect

係大陸教得書，重教左4年，心照啦

番大陸撈唔掂就番黎搞港獨 正一反骨狗

共產黨最叻畀錢搵人滲透香港每個政黨是常識。

民主黨搞大灣區2天團，港珠澳去高鐵回港一次過去兩大基建！

樓主入去吹兩句

唔中你班五毛關打手計啦，你班五毛無乜人理又要搵五毛關狂推舊post週圍摟屌，哂鳩氣，你咪同五毛關打飛機囉。

近排五毛關同佢班打手都無人班，得佢幾隻打手同五毛關圍爐互推，見無人理咪週圍摟屌引人注意囉，五毛關叫呢d做引戰噃，垃圾五毛狗語言。

我都做唔出呢d事呀